世界工廠停咗咁耐，空氣咁乾淨，有啲驚今年冬天會好撚凍

暖化撚係咪會凍死哂 手持暖蛋有西屌嘅日子來臨了

天氣越凍 老衲就越強大